[
    {
        "id": 514,
        "question": "Bazı gök cisimlerinin etrafını saran gaz tabakası",
        "letter": "A",
        "answer": "Atmosfer"
    },
    {
        "id": 139,
        "question": "Aracısız, kendisi olarak",
        "letter": "B",
        "answer": "bizzat"
    },
    {
        "id": 1367,
        "question": "Bireye, üreme işinde ayrı bir rol veren ve erkekle dişiyi ayırt ettiren özellik",
        "letter": "C",
        "answer": "Cinsiyet"
    },
    {
        "id": 1450,
        "question": "Karikatürcü",
        "letter": "Ç",
        "answer": "Çizer"
    },
    {
        "id": 1694,
        "question": "ÇEŞİTLİ TONLARI BULUNAN KIZIL KAHVE AT RENGİ",
        "letter": "D",
        "answer": "Doru"
    },
    {
        "id": 202,
        "question": "Bir devleti başka bir devlet katında temsil eden kimse, sefir",
        "letter": "E",
        "answer": "elçi"
    },
    {
        "id": 1320,
        "question": "Genellikle boyna bağlanan, bir tür ince ipek kumaş",
        "letter": "F",
        "answer": "Fular"
    },
    {
        "id": 1746,
        "question": "Evlenmekte olan bir erkeğe düğün töreni sırasında verilen ad",
        "letter": "G",
        "answer": "Güvey"
    },
    {
        "id": 1733,
        "question": "Normalin üstünde bir hareketliliğe ve aktifliğe sahip olma durumu",
        "letter": "H",
        "answer": "Hiperaktivite, hiperaktiflik"
    },
    {
        "id": 261,
        "question": "Bildirme, bildirim, haber verme",
        "letter": "İ",
        "answer": "ihbar, ihbar etme, ihbar etmek"
    },
    {
        "id": 1104,
        "question": "Çadır, baraka vb. eğreti araçlardan oluşturulan konak yeri",
        "letter": "K",
        "answer": "kamp"
    },
    {
        "id": 304,
        "question": "Ara vermeden söylenilen saçma sapan söz dizisi, gevezelik",
        "letter": "L",
        "answer": "laklak, lakırdı"
    },
    {
        "id": 956,
        "question": "Mendelevyum'un simgesi",
        "letter": "M",
        "answer": "md"
    },
    {
        "id": 1256,
        "question": "Müzik seslerinin yazıya dökülmüş hali",
        "letter": "N",
        "answer": "Nota, notalandırma, notalandırmak, notalar"
    },
    {
        "id": 1677,
        "question": "Defterde, bir araya getirilmiş belli sayıda yaprakların oluşturduğu bölümlerden oluşan",
        "letter": "O",
        "answer": "Ortalı, orta"
    },
    {
        "id": 354,
        "question": "Dokularda, hücreler arası boşluklarda aşırı miktarda sıvı birikmesi",
        "letter": "Ö",
        "answer": "ödem"
    },
    {
        "id": 381,
        "question": "Elektrik akımı almak için fişin sokulduğu yuva",
        "letter": "P",
        "answer": "priz"
    },
    {
        "id": 1028,
        "question": "Rüşvet veren kimse",
        "letter": "R",
        "answer": "Raşi"
    },
    {
        "id": 413,
        "question": "Damara tıkanmaması için konan araç",
        "letter": "S",
        "answer": "stent"
    },
    {
        "id": 1056,
        "question": "Karaları çevreleyen ve karalardan sayılan, 200 m derinliğe kadar olan sığ deniz dipleri",
        "letter": "Ş",
        "answer": "Şelf"
    },
    {
        "id": 1693,
        "question": "BULAŞIK MAKİNELERİNDE KULLANILAN KOMPAKT DETERJAN TÜRÜ",
        "letter": "T",
        "answer": "Tablet"
    },
    {
        "id": 768,
        "question": "Sıkıntı duyumsamak, bezmek, bıkmak",
        "letter": "U",
        "answer": "Usanma, Usanmak"
    },
    {
        "id": 880,
        "question": "Hastalıkları iyileştirdiğine inanılan soluk",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Üfürük, üfürme"
    },
    {
        "id": 39,
        "question": "Güneş sistemindeki en sıcak gezegen",
        "letter": "V",
        "answer": "venüs"
    },
    {
        "id": 1500,
        "question": "Genellikle dağlık bölgelerde, yazın havası iyi ve serin olan, hayvan otlatma veya dinlenme yeri",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yayla"
    },
    {
        "id": 1585,
        "question": "Savaşta verilen kayıp",
        "letter": "Z",
        "answer": "Zayiat, zaiyat"
    }
]